C.朗拿度刷爆紀錄！53次戴帽壓美斯 國家隊直追第1巨神

C.朗拿度又刷新了紀錄

C.朗拿度用一個帽子戲法幫助葡萄牙艱難過關！完美的表現也讓C.朗拿度又刷新著紀錄。在國家隊入球方面，歷史上還剩下一位球員多過C.朗拿度。

上半場比賽，C.朗拿度用一記自由球破門，下半場，在球隊岌岌可危的情況下，C.朗拿度又連進兩球超出比數，讓葡萄牙闖進了決賽。

今場比賽C.朗拿度的發揮無可挑剔，全場他共5次射門，其中3次命中目標全部取得了入球，傳球成功率達到了90.6%，全場他還有3次突破過人，1次關鍵傳球和1次解圍。

這是C.朗拿度職業生涯第53次完成帽子戲法，在與美斯的較量中，C.朗拿度還稍稍高出一籌。阿根廷巨星目前職業生涯的戴帽次數是51次，落後C.朗拿度2次。

第53個帽子戲法

而在國家隊入球方面，C.朗拿度繼續刷新著自己的紀錄。代表葡萄牙攻入了88球的他已經成為了球壇歷史上國家隊入球第二多的球員，而在他面前，只剩下伊朗傳奇阿里-代伊，他為伊朗國家隊攻入了109球，比C.朗拿度還高出21球。不過只要延續這樣的狀態，C.朗拿度國家隊入球破百，甚至追上阿里-代伊並不是沒有可能。

打國家隊有加乘

美斯細2年，一定反cup
加上年年有美洲盃

友誼賽刷數據

34歲高齡仲係咁撚勁，好多球員已經掛靴了

UEFA nation's league

？？

王騎已死 j死

屌 比比都仲踢緊

大把球員已經回溏都話呀 現今足球大把人踢到34歲都仲踢緊 當然勁唔勁係另一回事

但國家隊仲起用34歲

渣嘅 我阿嫲都仲踢緊

都仲係全隊最勁個個

班隊友唔掂所以靠自己算

白痴仔

睇個名都知個傻閪打開乒乓波啦

淨係要佢黎埋門果腳都夠, 今場入第二球傳出黎個波彈彈下都射得咁靚
當今前鋒唔會有太多人做到

比比

34 通常就算踢緊都係海外搵食多

想問係咪直接取代啲外圍賽?? 定係都係純粹計下分

比比36

唔過兩頁

直接捧杯

葡萄牙B施華先係最勁